冇做gym瘦底想增磅增肌要唔要飲增重粉？

冇做gym瘦底想增磅增肌要唔要飲增重粉？

瘦底食唔夠就要飲
食得夠我講緊5餐以上